曾被評為激似允兒嘅韓國童星Olivia Jeung 開始愈大愈劣化？

衰撚過普通人
唔好求其搵條女棒 就洗人腦想人覺得佢正先得架

以前

營養不良嘅道友咁

素顏好似隊完草黎咁
化左妝可能會似返d既

曾幾何時

冇喇五官愈來愈走位

以前真係似

開始生鬚

曾經曾經就係曾經，過咗去

佢好似簽咗畀sm？

近日傳出，有「縮小版林允兒」之稱、2007年出生的韓國小蘿莉鄭元熙（Olivia Jeung/Wonee），已簽約SM娛樂公司成為偶像練習生。

南韓？ 越南下話

生鬚既

棚牙唔係好得 笑到成個怪叔叔咁

有d似少爺占

係咪俾經理屌得多。。
搞到而家好似性上癮咁嘅款

要執執佢

細執下 ok啦

得返對眼袋似

唐氏樣

小時了了
大就仆街

Yeri 之前都係因為似yoona 簽左入sm

牙同下顎
去箍牙同唔好用口抖氣